香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

武漢肺炎已經係武漢當地傳播到不受控制，
連大陸自己都將武漢封城
但點解香港政府唔單止唔禁止武漢的人來港
甚至連對佢地強制檢疫咁基本的措施都唔做呢？

如此違反常識的手段，原因只有一個
就係故稱引入肺炎病毒，係香港大肆爆發。

咁做的原因又係咩呢？
最直接的原因我諗到係「剷除黃色經濟圈於萌芽」

黃色經濟圈嚴重威脅中共的命脈，
攪到官媒無論大陸定香港的官媒都一提再提，大潑冷水，但軟功無效，就一於黎招順水推舟。

傳統藍色紅色經濟圈，多數都係大企業，或者有官底的企業，實力雄厚，寒冬下都可以捱個幾年。

但近期的黃色經濟圈企業，多數都係小戶小店，全靠香港人日以繼夜，堅持親身支持，先顯現到優勢。

一旦肺炎爆發，情況絕對比2003 SARS有話之而無不及。

到時大家都可能有心無力，唔敢出街，遑論持續光顧黃色店舖。

黃色店舖好快捱唔住寒冬，當然藍色小店都係。
但最後就會剩番大規模的藍企紅企，中共港共重掌香港經濟命脈，黃色經濟玩完。

防範措施
所有黃絲 一定要戴口罩好好保護自己 ，勤洗手，保護身邊人。同政權、紅企藍企鬥長命。

黃店們 尤其是餐廳 ，最好額外做啲衛生措施，真保障之餘，仲比到所有人信心，咁可能都可以保持到生意。

Winter is coming
凜冬過後仍可以呼吸的，先有機會見到春天。

推

黃圈搞得咁辛苦
直接攬炒好過

善於起底功能

雖然我支持黃色經濟圈，但而家呢刻會唔會睇得自己太高？況且，而家係佢哋整炒自己先

[港人自救]民間資訊中心

唔堂食咪外賣囉，最緊要黃店們本身處理食物果陣做足安全措施

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

幫手推推

咁咪再開囉 驚呀支那？

啱 衛生緊要

幫手推 唔好拉

lm

善用起底功能

下
搞死藍色經濟就有

最力支持正苦攬炒
高官以身作則唔帶罩周圍咳
禁蒙面法
關口免檢疫
新年人群聚集活動大搞

推
大家小心

支持衛生局局長死先

官媒開行火力追擊黃色經濟，唔係我地認叻，係一早有晒官方認證

而家當然大陸人死硬，但政府咁做野，明顯想香港攬炒。

黄店要留力
適時休息 之後重來!!

呢嫁咪岩囉 佢放毒清啲垃圾人口 疫症後黃色經濟圈只會發展更快

注意衛生最重要 日日生意興隆

改造外賣work 吾work?

Push

諗多左啦

最尾果句岩，但一定要留條命捱過到先。
大家小心，大陸人死佢地的事，香港人要無事呀

不怕一萬 只怕萬一 小心為妙

推推

上咗熱門了

中招就去報失銀包啦

中招去藍店坐下

咁係經濟攬抄，黃藍都無一幸免，但都改變唔到立場，反而一場運動黎到疫症，大家團結左唔少

關咩事，飯都係要食，日用品都係要買
大家最終都會消費，只要繼續幫襯黃店咪得

正正相反
個市越差 黃店就變咗救生圈
一係唔出街 一出就揀黃店

藍屍靠乜免疫？愛同勇氣呀？

多人無野做,PT 抗爭變 FT

推上啲

推 要繼續支持黃店

佢想留地唔留人
食哂咪放新香港人落黎

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

push

攬炒只會更多人做勇武

黃圈都要死嘅話，藍圈仲含家鏟

咪係
肺炎搞到所有人唔出街，藍絲店自然都冇生意啦
我就要食野嘅，搵硬黃店自己做好防護措施出街㗎啦
所謂黃色經濟圈本身就係一隻方舟，依家正正就係時機

信念是不會死

唔一定 紅色經濟好多大公司

防疫點解唔洗入境強制檢查
防疫點解港珠澳大橋會免費通車大開中門
防疫點解高鐵飛機繼續由武漢黎直到對家都願唔順封關

黃店依家請休息, 避免中招, 要打長期戰啊

適時進退

呢D時候就係大公司先死得快

一定唔好比港共得手

中共港共出此殺著
黃藍就真正決一死戰！
仆街政府以為自己贏硬，我地會話比佢聽，佢會輸到個政府都無埋

沙士都要返工 要返工就要食飯 關咩事
係死藍色零售死得最快

我同意

For sure

戴住N95+密氣眼罩都要出街幫襯黃店~!!

支那毒煙都試過哂~仲有咩好怕~?!

Agger

work，反正依家外賣apps 咁成熟
btw, 吾你老母

如果中咗招要小心啲唔好跌嘢喇
真係咁大頭蝦就唯有去軍器廠街 1 號報失

戴口罩
入工會
食黃店
上Twitter！

咁樣係地圖砲啵

痴撚線政府，不作為，都唔知做乜撚，乜柒都唔做

四大長期抗爭招數

陰謀論撚

七傷拳嚟 邊個傷啲都未知

香港政府故意引入武漢肺炎，有網民質疑其試圖種族清洗

應該要多幫襯，不過做好預防措施，
盡可能既話，買外賣

直頭想種族大清洗啦
唔敢派解放軍咪用生化武器
個政府又完美配合 澳門奶共都唔會奶到咁

淋病：特區政府絕對唔同意以上說法

高招
黨媒一直話黃色經濟圈行唔通原來係咁樣破解
出招出其不意 攻其無備

下面睇劇本
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

唔合情理
自己內部都會動亂
仲理咩香港黃色經濟

暴力攬炒

如果佢哋真係咁諗好on9
有肺炎香港人唔使岀街/返工/食飯？
根本黃色經濟圈係冇得輸
就算少咗消費意欲
呢役一過
黃色經濟圈必定會東山再起

淋病：吹呀

唔關事。
黃色經濟呢個時候先至最大力量

所以要多線同步進行

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

冇可能
佢故意引入，香港經濟都差，對佢冇益
而完左SARS，黃色經濟圈照樣會有

破壞藍色紅色經濟圈就有

自爆神技

大家驚wars 黃色死 紅藍咪一樣會死
沒事兒沒事兒

如果真係故意 咁就真係多謝晒咁多位正苦智障
竟然度到條不分敵我既攬炒大計
仲要無腦藍絲先係中獎率極高既一群

黃色經濟圈個個都有腦 光榮冰室個啲直情強制員工帶口罩
相反啲藍店紅店仲係沒事兒 沒事兒
比你係個正常人 咁大件事 你會揀去邊？

一齊死

呢個世界有樣嘢叫順水推舟

畀人睇到做好晒衛生措施同清潔，連無腦藍絲都會揀間乾淨黃㗎啦

Pish

外賣

外賣

外賣

識人開舖幾廿年，非飲食業，佢話SARS 其實生意反而幾好，因為大家留返係本土消費

大家都係照舊繼續罷藍紅買黃
爭在戴住口罩咁解

喺破壞黃色經濟前，張建宗同陳肇始，然後到成班狗官，可能已經中招死撚晒

唔好無聊啦
好尷尬呀

啲藍絲咪繼續信政府講冇事囉 到時就變哂藍屍

比你出咗PO先
我都想講武漢肺炎呢期經濟一定會再跌
我地要KEEP住幫襯黃店，成功既話，寒冬期凍死既就會係藍店
更加固定到黃色經濟圈既實力，依家就正正係檢視一下黃圈有冇生存能力啦
定係好似支共咁講，不值一提

好似樓主呢D人真係死撚左去算

支共會唔會太天真，就算流感期間市民唔出街，唔代表黃色經濟圈就此完結，流感完左未又繼續懲罰黃店我相信市民係唔會忘記過去七個月發生過咩事

黃色經濟圈已植根抗爭者心中
他有重來的一天

醫療界大罷工 !

藍C開嘅酒樓先大鑊，一定取消晒團年飯

推！！

呢d唔用腦既分析真係好無聊,咩都唔做原因只係班官真係白痴

唔會
你係唔係唔明不惜一切代價去摧毀敵人
即使成本大 都可以慢慢回血
大集團真係驚你個系

你分析得好有腦咩

死黑警驚啦？

故意你個頭 特登啊

諗多咗

無錯 呢個係關鍵
藍絲只係怕死 睇表面
到時一間乾淨 一間污糟 黃色就生存 無用藍店就執7晒佢

推
Btw我地完全收皮滅撚左族都唔會食藍店㗎啦

你岩

關咩事
攬炒佢成個中國都無運行

香港旅遊本身半死，有肺炎之後全死

黃色經濟果D 本身唔大，執左一排再開過根本無問題

我相信如果有手足中左肺炎，一定同班狗攬炒

即係黃色外賣圈要出動了

政府係想轉移視線

up

有可能係，中國想製造病毒對付香港人，不過中國咁垃圾緊係控制唔到d病毒，首先自爆先

成功轉移視線
全部人講抗疫

過年要上去,如果我中左返黎會去晒全港狗屋報案,再去特醜辦同中聯辦,仲有民賤聯

真,本身打算約個手足去和你宵,但佢話驚人多,所以最後得我一個去

黃色經濟圈繼續
死都唔食藍店
繼續攬炒